唔好再推周手足家人唔想開花個post!!!

第一，個post就咁得一句話家人唔想今晚開花，又冇source，就算有source都証明唔到真係佢家人。

第二， 就算係佢家人，都可以係藍絲老豆老母，彥霖阿媽夠話唔好搞，你會唔會聽吖?

第三，呢件已經唔係佢自己屋頂嘅事，係全香港人嘅事，係講緊由警暴至到中共獨裁政治層面嘅事，今晚開唔開花你自己識諗。

就咁幾句嘢就搞到你班連登仔亂晒龍
武運亨通

Push

推，同一招唔好中第二次
呼籲家屬應出來抬棺遊行，追究到底

真，駁唔到 各有各做